著貼身tee唔想突肥仔Lin可以點？

認真問
近排肥咗少少，對肥仔Lin攪到著tee時好老尷

戴bra 乳貼

踢場波先

有恆心就做掌上壓3 set 每set10下收下個肥仔波啦

男人老狗帶bra?

我會做，但想解決眼前嘅問題先，今晚仲約咗女神出街，唔識點襯

鬆身tee

屌

好冇型 女神會笑鳩我

帶bar

乳貼，大把男人用，唔洗話覺得尷尬

當然，你又唔好走入去啲女性內衣專門店買，嚇親啲女女就唔好啦

切左佢

邊度買冇咁老尷

肥波仔就唔好著貼身tee啦

貼膠布咪得囉，洗鬼買

一日兩張膠布好重皮

操爆個胸先啦

我有同感，等同港女冇波唔帶bra都會凸lin

黑色T已經得

都唔會有人望你粒lin啦

又係你條垃圾

著心口有print既tee

同女神出街不如關心自己有無錢好過粒lin啦屌

練上、內胸，
唔好練下胸

點練？

痴label

留名跟進

10 push up
10 sit up
1 min平板支撐
每日3set

想啜
Pmed

點解要做埋 sit up & plank既

健身

呢個唔錯

巴打為何這樣說

平胸, 夾胸, 推胸
都係個d

我都係買開心口位有印圖案嘅T，廢事飛釘好核突

係咪認錯人

高磅數嘅T

統色T永遠係肥仔的最大敵人

利申少句 9up 我見個po開咗係潮流台 搞下笑㗎咋 咁多負評嘅 呢啲post唔係應該唔會開係潮流台㗎咩

Btw 幫樓主推post先 push push

太大對真係無得搞
買d oversize T 著啦

點解唔練下胸

收皮啦五毛

肥仔入唔到波

做掌上壓係咪真心可以減肥仔波？
其實我都唔知我係乳腺增生定係體脂高